我覺得clubhouse打破左支那既城牆

雖然我聽講係中資野 但係我入到去聽到好多香港人同大陸人嘅政治討論 聽到好多大陸人支持香港

資料送中

陽謀，大鳴大放未聽過？

咁你有無invite code先

中資app唔安全
呢篇文有分析

大鳴大放，最後一次過肅清
前車可鑑

大陸啱啱已經ban左呢個app

我岩岩都聽到

無打破，只係暫時封漏左，出入紀錄有keep，得閒飲茶

封左了，完

傾得呢啲就預咗....支那式言論自由（1/1）